［a/i］三國志曹操傳online（54）

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略（過期）

武將金技表

演義需求武將

地形表

兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

朱雀最上手控點打
唔敢委任

薯神唔係練左一堆支援

對隻雞招瞬間移動冇哂符

留名等打雀攻略

尋日手控打左場最上...唔好企火地型, 2隻補師KEEP住一隻回血, 一隻狀解, 出左2隻兵仔優先殺..因為佢地會整到一地都係火無位走 最煩開盾..盡量用細力角+支援破盾( 7下)先到主輸出出手

lm

出得打最上.
點會有細力角

講漏左..佢出超必果下記得跑到最遠, 佢上個回合會有對白, 咩咩賞一下火雨, 好似係大概30%血果陣出

尋晚委任費禕一接戰就死
之後爆金回體先過到
陣容係 無反貂 無反張飛 于禁 劉宮 馬妹 滿寵 費禕
垃圾陣黎 冇圍爐又冇灌嬰/孟達

唔出黃忠？ 劉宮支援流無力， 除非你裝左波動比佢 步弓委任好廢， 次次都係最快死

大約係咁，我用一隻補
硬野 硬野 硬野
支援 團結加鬼面 支援
支援 灌頭 補

ai用辛評小紅1459攻

關鍵：
1、遠程支援友，帶命中寶，有波動、武器帶鬼門優先
2、善用波動推佢埋牆，咁就多好多固傷
3、無反友圍住佢，所有支援友都最後先打，次序係 普通攻擊-》冇波動鬼門嘅普通支援友-〉鬼門支援友-》波動支援友
4、大約40%左右佢會飛最遠條友，不過都係強弩之末，補下血係咁打又搞掂

又係總委任，垃圾滿寵一開波就死q左，反而蕭何活到最後

打咗巴斯光年隻項羽，冇想像中咁勁，睇嚟唔使急著出

btw 巴斯光年應該係之前嗰個捉撚晒啲大陸掛狗？
佢係fb成日投訴

自用係幾好嘅，ai用應該廢好多
走去人堆就有1600攻
但問題係無玉壐唔係隻隻秒到，而家咁多鎖傷撚，同埋無烏龍又打唔到三隻
最on9係脆皮，會黃忠反死
我諗最好方法係裝玉壐等隊友開路黎奮戰，但對單戰頭懦夫會難搞

黃忠係咪開支援同雙攻擊輔助？

yes，帶波動

有幾多隻支援+主動/連擊既角

又有新玩法
先發無反鬼面打十二格，好硬

炮車黎講點都係虞翻最勁
可以打到後排法, 一降精法下round就on99氣合, 等於廢左, 白蓮更加唔洗講hi一下就廢
法一出手物攻一定死, 後排法廢左就等於保護左物攻

趙範減防其可有可無, 有波動扣血就夠, 而家d物攻咁大力扣少少血就幫到破陣之類
如果人地法著劉勝就打黎都無用

最後係物理必中混亂, 35%但打得一下, 等於無用

結論, 虞翻世界第一

其實各有各好
金旋最高攻最低cost 必中
趙範最低cost 夠坦 打全物攻隊勁
虞最高cost 好處你講左

小薯升咗灌嬰未？升咗應該可以手動最上

我唔想手動
冇金

最上有冇可能委任？

絕對有

遲啲打覺醒都要手動，當練下，摸熟個模式先委任啦

覺醒照委任
冇金身就是垃圾
不足為懼

我兩隻都有，打全物攻可以輪換

而家用 李儒 炮車 黃忠 項羽 孫權
無打一日試下追番上黎先

炮車用左虞翻穩勁多

物理必中上電都有58% debuff

物攻隊好難玩喎，大家有無咩心得？
成日輸比d +12 鎖傷 禁擊
法隊易打好多
大家係揀人黎食？

竟然係咁
物攻mix法差唔多個個都用 正路計係最穩
不如你試下拍幾場物攻mix法打pvp既片上黎討論下

可能我懶唔係次次都check哂人地咩裝咩技
法隊最方便係咪都轟落去就搞掂，輸都係因為狂miss
物攻成日比人禁攻

咁快升左看乳👍🏻

仲升左鍾離妹
但自己用太廢
偷襲放頭引導可以打兩隻 輔裝烏稚 八格距離啱啱fit

合返連環炮，闞澤有無得諗？同虞翻差唔多，低1cost

佢個命中技15%，虞係20%
唔知打法唔開命中技有無100%
有嘅話佢勁d，仲有防連策

屌又做咗張曼成，兩日都未好返

韓服五月更新

殲滅戰添加榮譽圖標

台灣增加快速防禦

每日憤怒和每週憤怒

演義單挑資訊

千里行一鍵到18關

終於出守礦恩物

斷連真係斷開有條路
連輸左幾場
打100名算

斷左就會無心機，無諗清楚就亂打
物攻一亂黎就好易輸

所以我繼續吹奏法隊

唔係
輸天氣不似預期

個超級發何仁都幾煩膠
孫權 曹參 趙範 少夏 老夏
仲要勁多血裝
諗左好諗先打，最後full team贏到
但下次唔會打

x2
呢幾日用咗好多時間休息，追返前50隨時爆多過2000金，唔抵

lin?巴哈都唔見

如果想項羽張良一齊出應該點組？
所有場

調息甲有冇用？諗緊黑超用

加埋青藜會好煩膠

正有此意

唔差

鬼面姜+80因基+黃忠+張良+項羽, 岩岩99

點解要甄姬？

其實好高難度
貂/低lv張華/祝融
姜甫/李儒/炮
再加個中等cost

低能到入左pvp後訓著左過鐘斷連

最上雀點打? 飛黎飛去

SOR, 就係講緊虞姬 卡80巳經有大BUFF

我諗到啦
項羽 張良 蕭何 李儒 闞澤（16cost降精炮）

搵左人妻黎試刀睇有無命中技嘅分別
好似都ok喎

咁睇闞澤應該好d低 1 cost
命中同防連策兩個技兩選一
之前有巴打話打我個陣犧牲隻法秒左炮車先，用佢應該唔得

最上朱雀要落幾多隻無反先夠？
依家練咗呢幾隻: 無反張遼，百鍊孫權，再反關銀，加隻3600金周圍覺醒法同卞氏
唔想曬咁多金就係為咗auto最上朱

今日試3無反+3遠程+孫權+補 auto 過咗
4隻開支援、3個有波動、兩個有鬼門

炮車裝波動定係放電好？

電

點都係波動
成日d轉禍撚殘血打唔入就靠波動打埋佢

我得2套波動 ，一套俾咗黃忠，一套未捨得用
我隻支援馬弓又無鬼門打雀無乜力水咁，所以諗住雙圍爐幾隻近戰多啲輸出

天氣不似預期即刻縮番個龜頭入去

我隻張飛裝左逆鱗都幾好用

而家等緊金幣活動,張遼同孫權都未開金技

我都等緊, 儲左10萬金
無反李明司馬炎關銀屏罐頭+無反刀輕騎,冇鬼門波動夠唔夠做

痴撚線機率地獄
一場鎖傷五次，同miss n 次
好彩最後都贏到

我鬼面姜企荒地打好安全, 殺左隻刁就無人打得入我 不過都磨左成3分幾鐘

btw 鐘離味好唔好用? 開頭望落好勁咁, 水場出, 但諗真d 有地型補助但其實行唔郁, 裝地型馬又要放棄會心, 弩車又極難引導

團一又有人棄game 踢得

一般，最好係內建赤兔
我無一擊弩先用引導

雙弩車, 見到都唔敢打

防守陣

攻擊陣

終於升好項羽張良一齊出

想問下

有無聯合收人，新手唔勁

得6隻 5轉

求教
沙漠用呢堆人點排陣好

邊個負評你

我都唔識玩

屌輸撚左比武鬥

想玩弩戰車 偏偏一把弩都無
炮車又係咁 5轉左都無用

我都係 好地地拳佬隊咪好, 打打下換左隻弩車菜菜, 迫住沖出去打

如果換位打我炮車就唔會輸
下次睇埋位先打佢

之後再sm番佢拳隊報仇

個個好似汁雞友黎?

點解成撚日都係咁破處

調番啱位雪恥

傻仔左比左波動徐晃

而家大俠呂仲有無出場空間

我見好多項羽都冇開古今無雙

打唔中幾高攻都無用

貪佢根性姐

3000攻 都無用最多好似2300

ai 有1血係煩啲，自用就唔知邊個效益大啲啦

試左幾場都一場用到 就係上面幅圖
有一場根性但人地張良青龍

唯一有用應該奮戰比人反可以食多一下先死
但有攻有命中人地都無機會反擊
上大防再用-20%技都幾坦, 又高閃

我都解到成就
不過先手 後手要死費禕應該輸硬

打十場點都會輸一場
試過青龍全miss又試過無限鎖傷

屌我幾時先洗到傷鎖

小薯團結撚排法，咁就最食到團結效果
呢個係覺醒，冇雀所以係下面打
打個人都係呢個排法，不過就反轉係上面盡頭圍

我點出好
黃忠 劉宮 滿寵 貂 灌嬰 馬妹 必出
仲有2個位 曹仁 于禁 費禕 李典 夏侯嬰 揀邊兩個
我傾向 于禁 曹仁 費禕 三揀二 點睇

曹仁無反槍嚟做團結撚
出多個補都ok

一陣試下先

話說三國志曹操傳 有冇邊幾款玩家自製mod係好玩 可以推薦下 想懷舊下

團結無反張遼好正
可惜把武得+8；又無靚輔助（用緊黑風 ）

我上網睇有人話9回合內完場佢就一定唔會飛
係咁真

Tnu84呂布傳、姜維傳，劇情經典

我而家總委任等電腦打一半之後自己打番 都幾穩

假

9回合完場佢都係飛咗出包圍網

8回合或之內 佢話9回合內

手動打一場朱雀好耐,都係打返青龍算

扣得太多 變左49.44
其實算易 不過打好撚耐就真
Btw 如果要防佢連擊應該著金蘭衣定防連策

打多次十回合就搞掂

有無人打過我個陣？

不了

唔計雙弩戰果個呢

正係見過你用雙弩戰
沖唔到臉既話邊個都會揀
沖到通常唔揀

agree

呢招留唔留到 好似唔係幾岩

又80%咁屈
有新嘢咪換，反正唔係坦輕騎又唔會入人堆
雖然灌嬰可能有用

佢飛第二次啦呢個

可能佢想講50%之後直接秒撚咗，翼都冇得用就死掛

係嗢之前正係諗比韓信用
諗諗下張飛著呢件沖入去奮戰都好
項羽 張飛 一齊出

咁佢應該真係錯

我金胸都洗到呢招
又好似有D用咁

張飛一定有用

係咪我錯覺，d分上得咁慢嘅

重甲撚用呢招正
重甲撚通常做坦

其實係咪即係八旗甲個效果，不過80%

80% 發動姐
八旗100% 發動

打朱雀著防好似無用喎? 係咪bug?

見到有人跟隊啦

升兩本孫臏+12會唔會好ON9?

我仲未有輔+12

我仲有幾樣要升先惦
上將劍,青龍棍,青皇弓

笑左 嚇鳩死人既爆cost陣

hea 打 pvp 中好嘢

不過第二件有乜用？

打青龍愈多愈好

用法陣

on9禁左待機又輸左比武鬥，既然斷左試下用衝臉雙弩打幾場，打左一場武鬥先手

首先鍾離衝臉打貂蟬想引導

打中左，但屌佢老母鎖傷

之後項羽上防buff衝上開再開-20%傷，夏候衝上去打又miss，最後死剩項羽根

又係機率地獄

最後一博，祝融39%命中仲混亂埋佢樂就

最後勝利好感動

原來之前一直唔識用圍爐

得一個先發無反李明
搵咗黑超頂

一轉打到落40%
似要爆一嘢金

雙弩戰隊十連成功

雙弩後面用咩低COST?

60祝融，藩宮

多物理唔使爆金啦
我第1戰出關公，魏4拳，呂布，波動貂蟬，黃老爺，馬妹，2補，好多時都打得死，就算打唔死都得返幾k血第2戰求其出物理尾刀就ok
我個陣得關公有關刀無反3刀咋喎，而且魏4拳同關公地形問題打佢好痛

起身最大傷害係50%後嘅反擊，係範圍傷害，冇無反嘅話就食好多次反擊，隔離啲人隨時未打就死鬼咗，所以如果唔係無反，隔離就唔好企人啦

佢aoe反擊果時我無反關公打第1野，之後魏4拳第2野，2個都企十字位，之後呂貂靠推開佢就食唔到反擊

60祝融係咩玩法?

14 cost 上強行氣合

唔怪得呢排見到咁多隻啦

項羽打呢個場 地形高唔高?

荒地125, 沙漠105

咁好岩打呢個場
雙戰弩,項羽﹐加隻新武鬥當坦唔知淨幾多cost

項羽用上電定波動好d?

啱呀後手都唔怕, 用烏龍衝去打三四隻, 用根性又唔怕偷襲
弩戰要強行+2先勁, 鍾離烏龍技又係必開, 引導都唔難, 先手本身個陣排位fit哂弩戰引導
但鍾離遇著運氣/高閃就無乜計, 要靠夏侯

于英20cost唔駛諗 同埋機率既野自用就唔爽

波動可以打多百幾同推人, 但打唔死d弓箭就會比人大大力反擊
逆麟都應該唔錯, 計7%如果有無雙會打好多

即係祝融先係你隊個精髓

個個偷襲撚都放60祝, 無可取代

用偷襲隊打到第二十場
霸王項羽唔夠女人打

衝去打一下啫，下一rd就咁，留條命又有咩用

如果係鍾離可以衝番家鄉等解

先發加主動12格加波動推人﹐搵隻金胸黎頂得唔得呢?

又唔防箭

頭先連輸5場破咗最高紀錄啦

張良用白蓮好似有啲本末倒置？
依家一堆弩係咪應該開減70%遠攻，鬼門，8%精，用鎖血劉勝

用白蓮就唔開防遠
白蓮+防遠先怪

用白蓮就全攻型，所有法師都係打死冇命賠
煩膠張良就防遠劉勝，但浪費咗啲火力

來了

大部分都係策用

真係勁過鍾離昧咁

項羽仲要多兩三日就惦

開埋項羽可以打返青龍

我見有個幫人上完buff後有一下無敵
如果有策模咪

應該係補給系先可以發動，策模唔會策模埋寶牌效果啦

寶牌裝呢個，策模用補技

氣合都算嘅話咪

鳩估：要補人先算，仲要單體

垃圾game垃圾server係咁彈game
難得趕得切雪場升好堆武器防具都係要係咁輸

彈Game X2

啱啱發現做咩都彈，果斷唔打pvp哈哈

做咩唔打祝融

雪場沙場草場都係偷襲偷到顛
用龍且再勁d

我諗冇人會打你

無用啦玩左一兩場
用番沙場個陣, 炮車 李儒 張良 項羽 蕭何

我咁樣 于禁防守會換絕影
咁搞法張良好撚屈
唔知九章得唔得

項羽有冇食評?
我未知係咪升佢先

無劉勝咩
呢個場好多人用偃月陣

有+24係好撚勁

連槍同金胸?
我打過隻隻都比青龍電死

連槍, 金胸/反射/減傷

自用同AI用係好大分別

我覺得咁勁過劉勝
偷襲免疫
用左劉勝未氣合既話就算-70%傷都係會被秒
雖然用呢件比近戰打會即死 但劉勝自用都唔好得幾多

防ai偷襲我都用白蓮防連李儒帶回mp10%書

有人出3個偷襲好難擋 防不勝防
如果單偷襲出一個運氣就得 ai會優先打運氣

就算張良單箭都打到中排喎
仲未計鍾離內置赤兔

三件白蓮玩乜

我有4件，留黎打青龍啦

我分淨一件
唔係幾鍾意玩法師

貂蟬獻頭大法
韓信國士水龍+李儒水龍智破鬼面

雪場好易打, 唔打足都衝到頂

仲未諗好用邊隊爆金

項羽張良之後求其砌

聽日先有得看乳

21:15團一打覺醒啊啊啊

巴哈出左翻譯

打左十幾萬但出去已經完左

FROM 巴哈
今次D技多咁多既

朱雀加耙子，巨岩加波動
仲有反射推拉傷害

15%無傷盾AI用應該係神技
仲可以比d物攻氣合用

下一件+12升白金蘭衣

彈傷60%好似好勁
佢偷襲我 最尾仲傷過我

12%發動嗰隻？發動到咪正囉 無限距離反彈

60% 咁多彈死人都唔出奇
彈死左破唔到陣

換咗nokia 7+
唔知係唔係8.1問題，成日入唔到game

重裝又無事咯

痴線，又唔得
要每次重裝先玩到，駛唔駛呀

唔識普攻咖嗢 點解之前毛蟲哥打個隻會主動普攻出國士

做deadline fighter失敗
爆左一千金左右回體清張遼極限
最後一關單騎唔夠力殺米袋孫權,拖到過12點

點解LS成日爆金

人地130連勝緊
追著武鬥黎屌打緊

你又知

佢好鍾意用大俠呂防衝臉

可能佢見係白蓮張良所以識普攻搏反擊
如果唔係電撚死咗佢啦

130咁勁 佢有大俠呂之後好醒神咁

我鳩up咋
睇到追武鬥黎打都知咩事啦

我而家都120連
出齊項羽張良求其打都得呢個場

咁勁
D項羽後面鬼面好撚煩
冇張良電真係唔掂
頭先就係咁斷左5x連
而家都轉左張良韓信一齊出
Btw 雪場可以5x連我已經覺得自己好勁
之前極慘烈

痴埋一齊：
張良風龍+項羽奮戰

前後：
項羽衝後排法，張良電前排物

輕鬆

我諗法都係咁，張良電物攻
不過係夏侯嬰打法師

你點出﹐我唔夠cost一齊出張良同項羽

項羽 張良 李儒 蕭何 仲有16cost我用炮車

下 三國志黎架?見到個個都用楚漢將

百里巴

一個楚將都無用過

佢地玩緊楚漢傳

三國志已經........唔存在了

無兩隻絕影既偷襲係垃圾

乜料 上面果張乜黎

係﹐遲下有秦啦

其實真係 張良項羽一街都係 最慘既係曹氏武將又唔改強 一堆名將張郃 夏候淵永無出頭天

成日一早食完教本最終冇升
灌嬰姜甫趙範都係咁

出完灌嬰先用寶牌打臉

都係行5格但係差咁遠既

一騎

入左西蜀未？西蜀旅行團III 有位

全靠ls三國先可以雪場都平均每場30分
週週狂爆金黎娛樂大眾 其實真係要多謝佢

爆到6x都有斷層可以場場50

佢會唔會覺得大家都爆緊金打呢

有佢係到咩場都打到成萬分

山場無項羽份唔識出
唔通又要玩番全法

出條9補打四個

真係唔洗用腦
唔敢想像有白蓮會幾輕鬆

鬼面曹仁？

係
隻少夏金身左先扣到咁多

要避開周蘭同輕騎
仲有d人呂用蛇矛

佢地秒到邊個
荀1600精 李17xx精
曹仁
防連貂
象裘馬超

練隻弩兵/弩車/銀屏打朱雀好無

打朱雀就關妹好過晒啲弩

原來直接比王異大俠呂打就殺到
佢仲要+24

終於+12左把上將劍﹐又係要儲夠5000卷用必過

大家而家盲衝到幾多先用保留?

我依家盲沖到+8就用卷儲必升卷﹐大約一個月一把
升+9 儲400卷預兩次
升+10 儲600卷預兩次
升+11 儲800卷預兩次
升+12 儲1000卷預兩次
當你每日買哂d卷同埋事件加埋聯合個100卷
一個星期最少都有1400卷
1400X4個星期=6400
預埋失敗都係1個月搞惦一把
可能有師兄有補底方法再快d﹐可以分享下

加10先用卷
唔太想升既加11先用卷 反正fail都冇所謂
墊裝
不過最尾都係講運氣
平原個週到今週升左 黑扇 麒麟戰袍 青龍弩 軒轅劍 火書 白金蘭衣上+12
Btw墊裝真係有用 墊完想升個件30%成功率我諗實際上有50-70% 冇記錄唔清楚

多到咁

小薯依家20件+12未?

更新比大家先

未
邊有咁快

你個方法﹐我又試下先
裸沖上+10 加下d刺激感先

可能會好耐都+10唔到
不過冇+10死都唔用卷
我最衰運個次儲到七千幾張先+10到
比d耐性就得

禁擊真係好撚狗
禁擊連槍電擊徐晃

全game最勁守礦神器一回合一定秒一個

玄武好似幾勁喎，仲可以疊加

武鬥連血衫都有鎖傷

無活動好悶，打完場四神，3場銀錢，免費事件就唔知做咩好

每日入嚟打五場pvp討伐七場，完

好耐都未試過

勁！
山場唔識打
你用圍爐龜縮大法？

就咁縮埋等人黎咋 唔會主動出擊
陣容：花鬘 黃忠 王異 張良 費禕

兩三隻山賊衝過黎點打

王異支援

玩下水場鍾離引導弩

好撚大力
仲以為秒唔到人
咁我都試下升把引導弩算

降左防
如果唔係真係秒唔到

龍紋隻玉壐周蘭好大力，一下秒左我隻+12減傷甲鍾離

真龍紋黎？
要全隊都+36鎖傷先叫真嗢

都有三件鎖傷

應該唔係真？
我印象中佢狗屎垃圾都洗左神技

鍾離用一擊定引導弩勁d +12既話

無地形馬,把弩得8都係收返埋

殺一隻同殺兩隻嘅分別
不過行太少步一下有時會差d秒唔到，要用其他扣少少血
同埋比運氣撚剋

不過咁
唔升引導弩 不如升番連弩
反正都最多殺兩個 點解要升2線一擊弩

會強有冇得撚?

應該冇

唔係玩雙弩車根本唔駛升鍾離

唔想玩 棄game了 bye

點解

好悶
日日做一樣既野
今次真係del左
團一踢得我

輕鬆玩囉,有玩其他驚

+1
今個星期連pvp都懶

我成日都懶打
其實輕鬆玩每日都係用小小時間
唔好太上心﹐唔追PVP排名其實都幾好

今日練左鍾離，水場應該必開水戰輔助，剩返3揀2點揀好

pvp多數1至5%呢個位

唔lu
唔打pvp都係打礦 四神 重複又重複一樣咁悶

演義出得好慢，我已經1日先清3場都解哂了

模擬戰果到想佢大改，好有發揮空間

Same here
連積落嘅曹操傳同大耳傳都清哂了
仲差100隻左右就全部80LV

例如？

獎勵太頹無吸引力打，起碼送下強化卷寶物碎

內政果堆防守兵種加多d effect（例如可以著裝），同埋升到99lv有獎勵

如果你太累 及時地道別沒有罪

返黎啦 聯合d獎勵又少左d

多D角色有演義就好

係咪已經無曬人玩

有玩嘅，不過真係暫時冇乜野討論

7號有關機更新
有朱雀牌抽同埋徐庶傳
另外有好多優化
大家唔好走住la

我上個星期一場pvp都無打

我呢個禮拜只係打咗18場

求其打夠3500分收工
btw項羽輸地形都好撚勁，城內105入屋95都夠力

仲有人玩

隻game 好難再有大突破

幾時buff下d舊角同埋多d活動
曹操傳變左做楚漢傳

每人派一件白蓮

十件都唔玩

小薯仲未走得﹐我都玩到好悶
青龍都唔想打﹐係玩下強化j下算

呢隻game冇前途

大俠刀

狗也不屌

出完楚漢盤 唔知下次會出乜

好似係日韓英雄

用左小薯個方法升+12 真係快左
不過好多跌哂落+7
但係+10就多左好幾件
正

墊底？

係呀
搵件一星三次FAIL 再升7星+7 失敗
再失敗就+8再失敗就+9﹐KEEP住留幾件要升GE +9
實有一件上到+10

過曬我d +12比你

終於收哂D野
都幾多野收

朱雀寶牌齊set，3黃2青其他1
橙牌要好多先得

有咩正技?

拉人推人
防拉防推
無效盾

第三日有倚天劍

半棄game下
免費箱

我半棄game
77抽朱雀1塊4級

要遂個城升金庫上3做任

好似無乜用

我全棄你地都吸唔到我d裝

願聞其詳

你啲裝我都有
不過未+12

第二個全盤99 4萬金

得幾件有用 唔係都唔洗棄

今日都派唔少野,話唔定會中好野呢

Del左

合左6下得沉水香本身無

攞左9成
700碎+本身四件六星合完一把新野都無
得第二把引導槍

吸多把
第三把

又del番了

小薯 想要白蓮?

有兩件

玉璽會強引導弓馬妹跟本屈機
打邊個都一下死
裝命中香真係傻仔黎

青皇支援尾好多
尤其有少夏依D撚屌

我之前玩過係好變態，唯一衰射程近

仲未抽到引導弓

有幾件裝當佢唔存在算

尋日合左十件得件沉水香算有少少用

諗清楚
星期一防具日合埋剩低d料再冇就真棄 玩番爛屎忽

一孤之白個騎兵陣真係好癲

有五個鎖傷乜陣都勁

你又講得岩

巴打有咩陣容？ 小弟也是騎兵陣
項 老夏侯 劍圍 沙 孫亁
勝負主要睇大俠呂被禁撃 同項羽的第一波攻擊

軍師陣
蔡子 滿寵 赫
張良 灌嬰

40軍師放個強行，項羽入陣
完場

有兩件白蓮既話

項羽都夠做啦，使鬼白蓮

要做輸出王

你咁放梗係玩劉勝啦
咪比人D突擊88

玩緊少夏 項羽 馬妹 王異 月香
少夏放最前等食人突擊殘血/死
項羽清場馬妹打法師
王異留守

項羽真係咁好玩?
波動定上電好?

波動，扣多啲+唔使食反擊

而家覺得自用奮戰撚裝防推最好
成日都形著miss + 比人反擊推到奮唔到落去

熊妹想點

痴線減到70

而家唔升山賊唔得lu⋯⋯

法精神計埋地形，唔駛玩

刑道榮最新雪場神角 一係佢一係的盧炮車 唔係出唔到項羽+張良+嬰既組合
山地最勁應該係徐晃，沙皇，劉邦同賊 道士都大buff左 企山自帶白蓮

Nerf左好多地形 唔可以亂出
好似雪地唔可以出策士等等。。
不過特化左既法職其實係大buff左
D物攻角精神個base咁低 乘埋地形加成其實反而會仲拉開左同法師個精神差
Btw 法輔最好要+12 同洗精技 加多好多精神

諗諗下我個陣無乜影響到喎
我有降精炮車無有怕
繼續炮車李儒張良蕭何+項羽/呂布/甘寧

都係

道士其實都可以一戰 120%精神

道士係衰AI同人控始終距離太大

唔理咁多
反正用咩都送分
Btw 準備升你愛將徐晃

道士玄武好撚勁，城戰成日陰天但好多人出未到佢

Ls三國愛將

登出左可以點做
掛左FB AC

遊戲設定->通知/帳號->登出 再登入番

已開新 AC, 在遊戲設定->通知/帳號-> 不過登出唔到, 我又怕新AC 連左我舊 FD 到

如果你肯定舊ac綁左fb我諗可以del game再download過 就可以比你登入過 到時揀facebook login 就ok

萬分感激

屌on9嘅bug
朱雀耙子拉左馬妹同月香去同一個位

同一個位嘅bug項羽只係打到月香一隻

拳皇無視地型策彷暴岩
沙皇唔再怕破陣入平地
劉邦行山地幾多？裝的盧冇鬼面
道士120%精防，弩兵唔似秒到
冇左弓騎步弓但弩兵依然係到，出唔出到孟達廚房
多左山賊，呂布睇黎要著兩件防連策防連擊
而熊，唔係係森林同雪入面嘅咩，唔好話我聽係平原同啲馬一齊跑

張春華應該好正
不過諗住離開一個月先

炮車真係夾項羽就玩得
不過好似對住大俠就好難搞

熊妹雪地山地都變垃圾係咩玩法

個新地形適性on9到
演義千里含仲洗玩

重騎草原75

草原nerf晒所有兵種

就咁睇除左沙皇劉邦仲有咩係唔升唔得？

趙範加項羽﹐升完你會覺得PVP係食菜

頭先項羽想入中間奮戰 我禁左對個隻角最尾變左打一隻搞到輸左
呢個濕鳩功能有冇得閂

你唔好彩﹐不過我都未升項羽波動同趙範電擊
唔夠牌﹐諗緊轉返打青龍先

先移動位置 再按右下攻擊

咩叫「對個隻角」？

我諗係離遠就咁撳打果個目標變左企目標斜角位打，而唔係行到奮戰範圍先打

應該係對面隻角 打錯左
姐係禁自己角色有得揀行去邊個陣禁歪左 本身想禁個地下但係禁錯左敵方ai變左亂打搞到奮唔到戰
呢個情況如果用自帶穿透既角色好似黃忠張飛等等就仲有得救 用項羽就收得皮 但係我想直情閂左呢個功能 令到禁敵方ai個陣唔打 因為之前都奶過野 不過唔知得唔得

哦⋯⋯呢個問題試過好多次係補同法身上，走咗去普攻

唯有放大d畫面 唔會點錯隔離

學小薯用烏龍，真係奮到啪啪聲
好想快d 裝到波動

奮戰都係用烏龍㗎啦，好運直接清場

韓文出左part 3
君主75城120水係咩玩法

項羽唔削記得啦

轉自巴哈

白蓮法小紅地形削七成等於無加成，應該出唔到

升完嚴白虎，升埋馬超就個個地圖都有人用lu

吖屌天子冇得爬山

以後轉禍+反射玩哂

我都屌出聲 山地冇buff機

做乜9 天子落水玩

山地：徐晃 馬超 賈詡 沙皇 月香
雪原：夏侯嬰 項羽 張良 祝融 刑道榮
草原是但
沙漠：花鬘 項羽 夏侯嬰 魏延 祝融
都城：黃忠 張良 張飛 祝融 刑道榮
長江：劉虞 韓信 少夏 周蘭 樂就

理想咁諗 好多人要升
再冇百鍊/上將棄game

幾時可以出降LV,祝融想落返60LV

我就諗住咁

草原照舊：闞澤 李儒 張良 項羽 蕭何
山： 闞澤 李儒 韓信 呂布 蕭何
雪： 趙範 項羽 張良 鍾會 蕭何
沙： 趙範 魔諸 項羽 呂布 祝融
城： 趙範 黃忠 張良 王異 蕭何
水： 闞澤 韓信 甘寧 鍾會 蕭何

全部現成唔駛升

其實雪場都出韓信可能仲好
除左國士，反射鍾會根本冇對手

馬超真係麻麻地﹐你升完就明
有d雞咁

PVP玩互秒根本無餘地比閃避型憤怒角
依家得轉禍無金身既角都開始死

又玩軍師聯盟陣

項羽太痴線上埋細紅波動可以秒魏延
雙金身今個場未見過

淨係對過全隊洗晒防具禁擊既3武鬥先有D煩
其他都係項羽無雙

想問點解D人用反射甲?

防止奮戰/破陣/引導其中一下比人禁擊斷左

又要升多件重甲真係不了

我係反射甲洗12%禁擊
好多時剩低嘅對手打項羽都係禁擊返自己
更加唔使提奮戰嘅時候反射咗幾多次禁擊啊攻擊力下降嗰啲

我帶隻貂幫佢解，下rd 又再奮過

改地圖適性之後山岳騎冇得唔出啦，馬超我要佢破陣咋唔使佢閃
不過冇咗天子做坦唯有開閃

怕打一下就食咗禁擊啫 預計死4個點知一個都冇死

黎緊雪地真係要升定形導
咪真係唔夠COST出
張良﹐項羽都用左48COST

我照舊張良 鍾會 項羽 夏侯嬰 加個40lv補

戰車好似有得玩下
幾個場都BUFF左

咁出人地反射鍾會真係會1打5

馬超其實唔一騎都得
開憤怒比人打兩下就成2000攻

項羽著減物傷甲+減物傷技+傷害轉移減到85%傷
唔知係咪咁計不過人地反落黎正係打到幾十至百幾不等人
不過頭先打第一下就禁左擊搞到差d輸

一孤之白
于英，白虎，魏延，項羽，99祝融
真係一唔小心miss 一下就比佢清場

兩個鐘會鬥miss

MISS計唔計﹐之前試過避左唔計

一定計

打全物攻有兩隻法好輕鬆
我都唔明土豪點解要玩全物攻，全物打全物好易輸喎

項羽依家谷緊吸血個牌上lv5,依家lv3 都幾吸得
係咪咩青龍牌都有吸血m

Ai加成咁多 自己法師可能扣1
人地鍾會上埋防推就真係得國士紅蓮mp攻擊 古今羽神打得入

不過韓信特化既雪水圖同時重騎武鬥都特化左
刑道榮 魏延專殺韓信

鍾會落水真係煩過閪，最慘紅蓮都唔係扣好多

刑道榮有乜用？
裝+2馬突擊？

15cost 刑4刀+debuff
睇留
番同功能既曹總魏延回21cost
所以刑生神將

減敏無乜用
要寶牌裝防推再反先有用

裝zoc 秒柒張良都唔錯

出降精炮車

改75%起跳其實有道理，項羽真係cls，一回合一步完場真係佢先做到

轉左反射甲﹐好爽皮

開古今無雙仲爽

我開古今﹐奮戰同破釜
其實你地有冇用力拔?

火牆氣合都計
所以岩比賢者/都督/策用

我都+12左反射甲

比人反彈彈傷彈到咁

我試過一次扣佢1000，自己中600
心諗本身咪扣佢成1600？ 都唔知點計

本身扣1000
彈60% = 你扣600 佢扣1000
你講個個係轉傷（傷害轉移）轉傷先有減傷

乜反彈唔係會減傷嘅咩 而家先知sor

兩種黎
一種轉傷(要攻擊範圍有兩人,減35%傷)
一種反傷(無限制但唔減傷)

咁多反射撚張良而家用咩牌最好
上電好似廢左 ？

仲未諗好最後用咩陣....

拉人幾好，可以就位奮戰

青龍有冇得拉人埋黎

文鴦傳打左成個幾鐘終於過到極限最後
文鴦80 文虎60 兩件廢柴40

好似淨係第一下有，我仲用緊上電
其實上火地形都幾好，-10%地形

我好在升左文鴦﹐咪實好難打

我蔡子用左拉人都唔錯
好似火十字﹐見人用最勁

我都諗緊火爆/紅蓮張良
火牆見過人用
係咪可以有4次15%機會出牆

尋日有一個用張良火牆﹐真係扣得1HP
不過機率GE野

我覺得紅蓮好d，單體必中易就d
十字可能陰埋自己

火牆廢嘅
用項羽打白蓮火牆張良
第一下扣mp，波動扣埋火牆
第二下秒

佢劉勝
要4拳先殺到
咁我砌紅蓮比張良算
Free番套電比趙範

話時話﹐項羽如果有寶牌個吸血技記得升滿佢
正常打人都吸多5%血

一張無乜感覺
扣到四張同技先升爽d

我張良升左5技攻策，扣多20無乜feel
如果係四張多80

其實唔洗都夠用
尤其我未齊牌都係用魂黎抽算
同埋要升唔係升貫通/加傷好d ?

咁我又覺得吸血幾好呀﹐抽多個吸血牌就吸多10%
其他都用唔著吸血架啦﹐咁岩又幾岩項羽用

所以降精炮點都勁一格
一降精法就自動氣合廢一round，白蓮更廢唔駛講
唔似趙範要賭30%上電

你法隊用法師打物攻痛
我物隊用物攻打法師痛
所以各有各勁 我見到法師都直接秒殺
反而打物攻要debuff左先痛
冇debuff用項羽沙皇打重甲都唔夠痛

呢樣真﹐尋日打個D項羽唔降防真係唔痛
頭頭個班全部都+12防具﹐一孤仲洗哂固傷

項羽用血都勁既 始終唔比回血
其他人吸血都有d用 唔再怕比人彈傷彈死 不過呢個用法吸到1血就得 唔洗升爆

有時後排法行太慢物攻上唔到去打
就用炮車打廢佢

驍騎兵種相性好，仲有減傷技，上埋buff都幾硬

我反射甲洗有反傷 試過幾次反死人
不過得12%反

夏侯嬰
再唔係就再向番後縮等佢黎

裝防推反死金身都好正
好多人都唔知吸血剋反射

未試過比大俠懦夫劉邦卡位上唔到去咩？

裝zoc計埋炮其實打到12格
炮得9炮
不過高cost同埋怕防遠劉勝張良就真既

計埋跑*

咁又得
尋晚最尾個半個鐘見賽亞人不停換
應該係咁輸﹐我諗緊我隻赫唔知會唔會陰左人呢

佢好似委任爭頭十
咁打黎做咩

委任應該爭唔到啦﹐除非搵到隊私家雞委任都食到追佢黎打

鍾會玩鬼面坦既話著咩袍好

反射

真心唔想隻GAME大改適性

巴哈啲人話奶奶用外掛

邊到

呢隻都有人用外掛....

係咪又係怒行丑屈人啊

唔出奇呀﹐個日追住佢黎打好爽

唔係佢，團友話佢舊團話佢哋自爆用外掛，加速器，廿秒打一場，但無cap圖睇

成班夾埋迫害ls

前面d人永遠都追唔到

爆金打架佢地

屌佢老母nerf炮車

好彩未升
道士發圍
我要雪花寶刀

道士冇氣合真係好柒 廢勁多

戰車打埋側邊 唔知佢點計呢
炮車真心收得皮﹐如果減防變左隨機的話
道士都唔知改成點﹐成左陳平都仲係未用過(但道士本身冇氣合)

嘩道士好撚勁，乜都buff

到時我用陳平玩下先
佢招策略+命中好似拎黎打象求

+12埋青龍棍就升雪花先

山地天子又用得返！

黎緊唔知用咩寶牌好﹐波動又削得幾勁

全99既話ai水場用呢隊會點

我都唔識排
不過頭先見雪場個個都用嬰加絕影﹐係咩玩法黎

仆街玩法
我都咁輸左比鬼島 之後就連輸了

我係咁挑賽亞人
諗緊有冇得破佢個陣

唔洗啦
有ls三國

依家冇哂人用李明﹐係咪OUT左

蕭何真係世界級，我六個場都出

Nerf 炮應該唔夠cost出佢

道士精轉防+2個加精技+4橙牌+反射袍+120地形++12輔技山地+64精+大紅
計完過2000精，硬到

邊隻道士最勁？

睇cost，有精轉防/反射技是但一個就得
當唔齊set都有1800精咩都打唔入啦
有蕭何+4道士山地委任訓住過

好似真係好撚癲
得兩把武鬼同一把七星劍 升賈詡 朵思大王 +事但一隻+補+徐晃 都應該夠屈

睇睇技張梁應該勁d, 14c, 反射四神策模周圍降防，好多變化

弊在我想升鍾會
賈詡已經升左 用武鬼 唔會再+12多把武鬼
會升七星劍...
一係直接唔用賈詡 出張梁
不過山地場太多低cost將 道士壓到咁低都冇用
咁不如用番賈詡 策模 命中必開 第三招用精神8% 都一樣...
其實馬超開憤怒好撚勁 比人打兩下就2000攻

首推陳平

陳冇策仿要出補 用唔到劉邦

玩玩下好似玩返轉頭﹐依家就求絕影同ZOC馬

少夏真係用命中香好過﹐唔用根本打唔中人
AI用+300HP 就勁﹐AI無視命中率都會中

雙金身就打得中嫁啦

而家除咗清日任同掛州拎材料
仲有咩好玩

掛軍事訓練升全人上40/60

升到冇工藝工具
但係冶煉工具仲有四千

每次升99都將所有材料賣一半

27隻 99
夠做千里行
升晒司馬盤上99
之後就揀唔到升邊啲上99 lu
所以而家有好多許可書同公文

到底幾時有得賣糧...
日日成千萬糧塞倉

升陣行

淨用雁行一早90左

升其他陣

Same here
工藝工具短缺
冶煉工具成兩萬幾

賣緊d 拎黎升武好爽

升哂d人上80先

佢係咪丁原

張良中左電一挑三（炮 項 補）贏左
白痴ai項羽好鍾意開技

聽聞夠EP好似60?就會開技先

其實係ai好鍾意郁左補先
所以項滿血個陣會大紅秒我兩個
但係一扣左血ai就幫佢回左血先
回完血就變左垃圾根本秒唔到人 所以唯有開技

Nerf運氣
棄game

花鬘坦曬成班的盧撚

到底徐庶傳最後果關點三印
我好攰
應該要著咩裝

張飛開奮戰啦

巴打手上有咩裝?
連策 玉 暴風書 小喬回歸

D人大概係咁啦
劉備有主動 張飛有奮戰 小喬有策仿 周瑜有連策
但次次去到門口都已經第7rd

張飛食戰書去到門口第6rd但唔夠快殺程昱
試過俾劉備食無限破陣第2rd同我連慢基都殺埋

終於過到 屌

轉左玩呂布馬超周倉都打得幾快

都係要升隻山賊準備弱智update?
除左周倉有邊隻新演義會用

我會揀桓楚

法師無咩影響啦，
btw 可以係倉底攞返一擊武出來

周蘭 桓楚 武安國 王陵 張梁 劉備 沙摩柯 花鬘 季布 徐晃
想升兩隻揀咩好? 利申仲未轉過戰車槍熊虎

我都未升過戰車,黎緊邊隻有潛力可以一戰

有連槍戰神徐晃
熊之後update好慘

改番啦
沙漠森林都係佢最高適性

沙漠真係大亂鬥
賊 山騎 舞姬 弓 戰車 熊 弩戰 驍騎

有雙鞭其實可以升木鹿大王

無轉禍差好遠

咁一定花鬘最勁既
木鹿大王貪得意先升

項羽唔nerf，戰車始終係二線

老實講，呢家戰車仲有賊貌似buff，實際其他職依然或更op，即係nerf

其實兵種相性nerf左，而家最大115
之前弓打都督係130，而家100無加成

打隻呂布 電第一下禁策 花鬘打第一下禁策 王異第一下禁策

mp破壞好似幾勁
步練師可以出番黎打後排啦
引導加烏稚，山城嘅弩戰版鍾離

而家我都打番青龍算
基本上玩單法有1/2set法牌就夠

青龍衰在無得委任
朱雀牌而家都唔知有乜用
擺明繼續nerf法推物攻
得道士會勁，八月buff負面策都有連策同機率破反射，仲加距離同範圍
真係要升隻14c張梁

n年前練好嘅步練可以拎返出黎

補拎

而家我都用朱雀陣委任打剩40%先白豬單挑..
單挑好累

青龍full team打12回合到

韓版已經出現神許褚，Cost低又有超強適應力和移動力
(不知道韓版是不是有偷改許褚的命中，感覺改版後許褚不常MISS了)
一擊必殺技能+一擊必殺劍+爆發力衣和滿殿香、金身
尻到我上2400後上不去
巴哈吹緊許諸﹐大家點睇

一擊劍已拆

咩叫神許諸 低cost?
Btw用再反劍 打埋運氣+高攻d

巴哈人係咁21cost都叫低﹐幾多cost先叫高?

之前用過得+9其實都幾大力
一騎+轉禍+地形好鬼硬
攻防上大buff有 900*1.1*1.25*1.3=1608
不過一擊劍應該無人想+12
開8%攻+一騎+轉禍用連劍好過

但係一擊打赫又幾爽

山沙場無人用赫啦得85

巴哈d口水文同根本唔夠離地
頭五十d生態同5%完全唔同

山地又係可以玩衝臉
呂布 馬超 丁原 公孫淵 嚴白虎 步練師 任揀三/四隻
武安國包底

鬼島v10但係身裝同龍紋一樣
成隊全部+12，鎖傷
仲以為佢v12

我v12左啦 多左個洗技兩次

每日洗多兩次差好遠

洗咗第三粒滿殿香出嚟

戰車決定升馬袋

其實炮韓服都係8月先開始nerf
咁台服應該9月先nerf
而家升黎玩下好冇

升啦﹐一射完之後甘寧汁三件

用完覺得nerf好撚正路
佢射完個個都秒殺

劉勝衣而家係咪唔需要留兩件架喇

遊戲一開始就在玩

然後閒玩了半年，只打四神和事件任，銀錢

最近想再來認真玩起來

請問這樣的寶物和已五轉人員

之後應該升誰五階?

目前在等項羽出來再五轉外,沒有指定想轉的

謝謝

可以揀馬超,王異,黃忠,周蘭先﹐你+12個兩件武都岩呢兩隻用
黑扇同劉勝可以玩田豐(見韓仔個個都用佢咁)

adore

仲有冇公會收人?岩岩quit左舊公會

感覺有項羽都唔洗用王異了...

西蜀旅行團3有個位，講低咩名

天之嵐
聽日add

項羽同王異都有練

都唔同類型，項羽=aoe炮台，王異=收閃避撚+尾刀

七星刀 滿殿香 呂蒙 可以襯邊件衫

呂蒙本身已經垃圾
升駱裘七星劍鍾會仲好

Debuff到咁

我王異練完滿本滿技一擊槍12
硬係搵唔到位放
PvP出場次數少過10場

要連環槍
連環槍升兩把+12唔會錯
暫時超勁
有麒麟加持+奇襲打防連策大俠呂命中有100%
得灌嬰有佢咁穩但係灌高cost又正係可以單殺
不過遲d nerf麒麟可能會弱左

由出到依家4件白蓮都唔比奇撚袍我
當時仲ff緊玩國士韓信
點知而家韓信得返打礦用鬼面物傷袍當盾
又一隻滿本無咩用過

冇麒麟佢真係差d
單殺唔到大俠

戰車buff招策略姐係又係無視先發
Rip大俠呂

你地會畀強化貃弓定陰陽弓隻玉璽禁仔用

禁仔引導 周蘭青龍

甘寧終於可以出世喇

無陰陽弓，于禁用緊貫穿弓

好快比鐘會收皮

升埋鍾會囉 上面薯仔話我夠裝升鍾會

開服到現在 終於有白鶴扇

恭喜

我個ac無7星扇無沉水香

7星扇同沉水都狂出

我ac好缺甲，獸面金胸都無，武器就無武鬼寶刀

換白蓮袍同麒麟袍得唔得

灌嬰屈到 幾乎都係一下秒

于英有d廢﹐未捉到邊到勁

Ai用黎陰人

唔明點解打甘寧會禁到策

估唔到為左朱雀轉既關妹
最大作用係劉備傳最後三關

好想要將祝融降階

出哂張飛灌英黃忠關索岩岩好出到60祝融

甘寧在毒泉..

碌左個$1入黎
好多+12

時代唔同啦...
團長有課個班一早過廿把了
+12係基本,依家要每日打四神儲寶牌砌效果
古代將繼續屌打

升緊灌嬰，升左朱雀係咪可以auto

白諸上左紅蓮打青龍係幾爽

而家武器個5件冇+12會比人笑

用補比人笑
無5件+12武比人笑
+12防具無鎖傷/禁擊比人笑
全隊無3set寶牌效果比人笑
PVP委任唔到比人笑

玩呢隻驚俾人笑

我正係中到頭兩行

我返翻去玩pve先

終於抽到大俠刀,而家神裝得返陰陽弓仲未中

已經當集郵咁玩，武器差武鬼

無反刀12仲快過一件甲上10

以前d課長仲有無玩？
好似有個大陸你叫龍紋，威到gm開公告表揚佢

有表過咩？

唔係響game世界頻講過下佢？

我又冇咩留意﹐條友冇左吹風好似就唔見左

而家多左個ls三國 週週打到成萬分
爆金爆到人地衝分前排第一lead人幾百分
但係佢隊野又垃撚圾 打得又慢 人地真係開始沖佢就會唔夠人快 搞到次次排11

有次好似我第８定９踢鳩左佢落去

呢啲真係偉人

召喚毛蟲巴

LS 三國有D人話佢係偉人，晨早爆金等個個都打佢50分，
但有次奶奶團有人X 佢，話佢拉高哂D 分，搞到個個都要爆多左金
佢既功過真係有爭議
不過已經有L5三國向佢致敬

無打pvp幾個禮拜
唔係有任一個禮拜入一兩場

仲有無聯合收人? 新手岩岩玩返

來兄 西蜀旅行團

申左 1團

咩名

Mnzzzz

成張圖好歐﹐我保左兩次底先出4星

新手有冇咩團好介紹
自己求其入咗個廿五lv 團
有咩pvp 角色必練

灌嬰黃忠項羽

灌嬰就nerf

呂布好唔好用
用咗張99卷升佢再用金練爆咗
但冇7星武
pvp打人成日miss

自帶防遠 連環攻擊同突破新手夠用既
不過要抽到大俠刀同滿殿香先勁
不如貼下有咩7星寶物上黎睇下？
如果冇勁既寶物就建議暫時邊隻99都唔升

3粒都冇用, 我要紅色呀屌..

換囉
我青龍換左3次 反正有補底遲早都打返返黎 早換早享受好過

得把倚天劍

換啦，我一唔夠就換，依家一日打兩次，好快又有得抽

其實差紅色同黃色, 整MP破壞
等下次抽到其中1粒先合

我acc極難中紅色, 已經合過2次

新手追pvp好難 要好多時間同運氣
楚漢武將劉邦項羽個d整睇黎講勁過絕大部份三國武將 要打四神戰先開到佢地
所以我諗可以升左d一定有用既先 首推白諸葛亮
之後就真係睇寶物食飯

紅色早幾日合完尋晚中左
我合過兩綠一紅

仲有唔點課金既話金幣應該正係用黎開金幣技能
唔應該用黎抽寶箱/開武將

留紅色3星﹐比哂三個破陣角多64攻

留紅色3星﹐比哂4個寶牌破陣角多64攻

卷拎哂黎抽教本
金多數拎黎買銀﹐最近升武好失敗
成日都8次9次都唔FAIL

大俠刀卡左加10好耐，最近4次合都fail

我4星紅太多，俾哂貂蟬用

究竟頭百玩家係咪一場都唔會輸?
我輸左一場就打極都追唔返上去

今日輸三場之前都贏曬
同埋應該係你打得唔夠

被d痴線佬推高哂

好撚濕鳩
D人唔訓可以追著ls條垃圾狗黎打
打完轉偷襲
一訓醒最左個撚個都偷襲黎
想唔輸都唔係咁易

個個都加2馬諗偷襲，cls

有個嬰字既都係陰濕佬黎

貂蟬好似冇裝都可以升？

求其有先發，奇襲，破陣都用得

今朝早重有100左右, 輸一場後就11x-12x

得翻七十粒工藝工具
連人仔都冇得升

賣哂d 整武器書 肥肥

流星鎚渡過前期都可以

黎緊邊隻有潛力用MP破壞

一擊必殺友最好個武都有一擊

本身有一擊劍同一擊槍,早排拆左劍

岩岩連續登入廿八日有必中7星卷
抽到涯角槍
發現原來自己仲有神能戟
加埋倚天劍有三把7星武

有倚天可以練郝昭，神坦

少年夏候惇練唔練得過

練得過，有埋破陣劍就一流

同埋血袍血帶

涯角槍倚天劍都麻麻地
神能戟拆
倚天劍唔岩沙夏用
升一隻99lv要42本令書 新手應該冇咁快有
如果有99lv卷趕著用就升白諸葛亮/貂蟬應該都ok

涯角俾呂布用住先都ok既，我未中大俠刀都係用呢把

係 唔記得佢升左呂布

一轉場總會有人爆金拉開d分
一係唔訓打足次數，一係爆金跟隊尾
之後就會有ls爆金
如果跟唔到隊尾你就場場25-30分
跟到就場場40-50分
頭二十個差距就係咁黎

根據韓服討論區情報 鬼門鎖血都是0.4%左右，策略準備更是低到0.35%，滿低的

真係0.4既話其實屌得過 250次就有
反正一件鎖傷有用過十件廢技+12

抽強驚1%都唔係100次有啦...
黑起上黎500次無都唔定

POKEMON QUEST
33.33%機會洗中自己想要GE技能
洗技洗左10次都未中

平均250次姐

睇完原來佢講個幾招應該最有用
鬼門﹐爆發﹐攻擊策﹐鎖傷﹐甲禁擊﹐傷客轉移
除左鬼門﹐我仲洗哂石頭TIM

傷害得鬼門同爆發既期望值好
唔係既話禁擊禁策甚至禁足好過

終於中返絕影。ＹＥＡＨ

青山袍洗極都係垃圾，而家仲係用緊傷害反彈

傷轉，禁擊禁策

洗極都唔中呢堆

你青山比邊個用？
＋１２比李明個Ｄ用防高唔高？

沙皇同魏延用

btw我隻李明仲係4階，練佢既話無反同防10%應該會開，剩返1招開咩好

物攻減８％

輔助係咪用血帶最好

我係﹐用鬼面幫唔到人頂

鬼面無效左防會心，會俾弓手屈死

武器唔太重要 燒傷 鬼門 火爆 必殺 禁擊/策都夠用
防具就唔同 鎖傷勁過禁擊好撚多

係咪有主動攻擊或者連續攻擊都可以升上99lvl
我見pvp 一堆都係依類角

最主要係一開頭寶物教本少,白值唔高時(白值靠寶物加值同教本)
打多下一定著數好多(雖然弓兵以外角色連擊夾埋係1.75唔係2倍)
另外反擊都係每下0.75

所以新手純價值而言
連攻>主動>連反/再反
實用攻擊金技仲有MP攻擊,同攻擊力(唔係傷害)輔助

連續攻擊係最高,(打人同反擊時都必連擊)
但唔計寶物初期得呂布有,新手開完都好難用

而PVP好多時都係互秒,
主動實戰上效果近乎同連擊無分別

另一方面,開頭教本同寶物加值唔夠
谷攻擊力既方法主要靠MP攻同攻擊力輔助

所以一開頭好多人都建議新手練貂嬋(主動+MP攻)同于禁(主動+攻擊力輔助)
兩隻新手好快有之餘地形仲要近乎百搭(暫時黎講)

另一方面法師分三種
共通都係無「精神力轉防禦力」下(金技/7星裝),同紙無分別
重點技能有連策(7星裝/後期角金技),四神技(空返個輔助裝位),精神力輔助
仲有特殊既策仿(補師不足下幫手上buff/補血,有時可以借人/敵人技debuff)

策士極食裝+大後期PVP先有用
賢者都食裝但有曾經勁到要營運PVP同部分場禁用既全地圖炮
道士唔太食裝但初期傷害低,但debuff有戰術價值

所以新手通常推薦司馬懿(精轉防+策仿+精神力輔助),
賈詡(精轉防+策仿)白諸(無視地形開地圖炮+精神力輔助)

新手補師有邊隻推介

99既話就滿寵同劉和
開頭補師轉99意義就係比人策仿大buff
要回歸(幫人行多步)的話80就夠

pvp 用 低cost就孫乾 實用就陳群？

有白蓮紋衣升孫乾/項伯
其他主要係睇法師buff到隊友咩能力
想buff 攻就張華/費禕
想buff 精就張魄/蕭何
有麒麟戰袍+想buff移動就卞月香
陳群滿寵都唔建議 而家好少人用
輸出手好多都食裝先屈到機 所以冇裝唔建議升著
除左貂蟬
仲有祝融未升既話唔好升過60lv 一定會後悔

呢張係將來會改既地形適性
基本上冇一隻角張張圖都用得
暫時張張圖都用得既有貂蟬 于禁 郝昭
題外話白諸葛亮都好升得過 有白扇就可以幫你橫掃pve同四神戰既青龍 就算冇裝都有君主技幫你增加收入

派咗第四粒命中香畀我

打雀用得著

4玉龍好過
幾時會有六七星加攻馬
反正都唔洗平衡啦

用著鳥錐先

呢個moment值得紀念啊嗱

內政有冇話升到幾多lvl就唔好升

升曬內城4 收銀同糧5 先 （455）
由超小型開始升 最尾先超大型
之後升內城8 收銀糧9（899）
之後先9 10 10
軍糧銀錢庫升到唔會爆就得 你收得密就唔洗升太高
其他除左解英雄的旅程之外 冇用

竟然仲有新人加入

加唔加入

不了
見到堆楚漢角色唔想玩
棄左就唔洗玩返

line rangers-> 白貓 -> 曹操傳 -> 熊大王國 -> pokemon quest -> what next....

再洗唔到鎖傷都棄了

走咗成個月，大家好嗎？
有冇特別活動？

通常呢D時侯就會洗到
之後又唔洗棄

而家多數練返曹操傳班人，最近升王異鄧艾鍾會

上次棄如果唔係合到青龍棍應該真係已經棄左

反而我棄咗
去咗玩足小

足小唔課金根本冇可能贏到課長

手機永遠唔夠課長鬥
所以休閒玩ga啦

青龍棍真係最難升﹐墊左3次都用保底都失敗
唔怪得人人都話呢把野機率特別低

我玩足小果時唔課金得b技人
人地一隻1lvl s技一踢就踢爆我滿lvl b技
點玩呀

我把大俠刀同呂布一樣咁智障，+10上11連續8次失敗

咁我呢邊無課都三連扇
果邊無課都力雙限，戰力都65萬了
不過無勁龍無得玩pvp住
果邊勝在唔玩pvp都多嘢打

課金玩
所有pvp game都係鬥錢多
所以都係單機好

俾啲時間抽吓人就ok

咁d活動b技人有咩用

佢日日有球送，一個月加埋有百幾，抽抽吓就夠腳有S人啦

岩岩試玩過許諸(一擊劍+爆發衫+命中香)
+7都扣到D +12紅血﹐命中唔差。可以試下玩

許褚改板後裝mp破壞用破陣劍有無睇頭，定係都係一擊劍好

沙場同山場大佬

已經有套mp破壞牌stand by,不過一擊必殺角黎講係咪許褚最抵用?

文煙/步練

步練都好 ，我一隻弩兵5階都未有

Mp破壞咁好玩唔比偷襲用點對得著自己
比甘寧都ok 水場打貂都督呢d冇mp就冇用既都唔錯

鍾離昧有無睇頭

第27層逼人掟石頭

出關羽傳

仲有Ｄ任務做﹐有Ｄ野玩下

你地D團友仲活唔活躍

可以執柒
打青龍要爆金

我果邊中級輕鬆,高級D人就唔多願打咁

睇下可唔可以我地轉過你地到 ？

得一個位,暫時D人都算活躍

白諸上左紅蓮打青龍輸出好左好多,而家FULL TEAM打一場中級扣到15萬血左右

明白

小薯唔好走呀

你地團一既8個任仲做唔做得哂

做得哂，有時星期三四就做完
有時最後半個鍾先做哂😵

正路演義任最慢

青龍無白扇根本場都唔想入
物攻團隊打煩撚過西尤其係隨時冰半隊
好心既然知衰朱雀改返去正常難度
就順便改埋青龍啦

上火用自帶連策個d/白諸都打到成3萬咖
積少成多 打多幾萬已經唔洗爆金

我連強扇白蓮孫子白豬；扇孫子12左
團個隻青龍先打得萬5

上火 最重要有團火

單挑得個方便，要高傷一定係full team,有隻紅蓮寶牌每下扣多1000

毛蟲巴唔知去左邊

準備橫掃關羽傳

好難玩
全部打得一下

劉邦傳上 極限打到14關，有無竅門，我全部80LV 樊噲 LV99

唔夠楚霸王抽

蕭何周圍加速，盡快係項羽出擊前打哂其他部隊
用混亂書混亂項羽，保証佢唔會打人
之後先殺范增、再慢慢殺項羽

其他部隊有得用袋，三印又唔俾用袋，都唔公平

同埋范增都好勁

我蕭何用暴風削血，感覺都唔錯

暴風書?

係，反正項羽鎖傷10%，用暴風扣幾十血岩岩好

沙皇好似冇咩力咁，+12 加玉都打唔死人

係
佢雪場屌打d戰袍撚就叻
一打重甲就現曬形

咁既cost係咁上下啦

原來係打唔到d 重甲，唔怪得冇力
我諗緊12xx 攻冇理由咁細力

用暴風書 + 回歸，最尾霸王得番20 血，俾補血幫佢補滿，收埋我皮

74連勝中, 由5%開外打到1%, 唔斷連個感覺真爽

斷左次連勝俾偷襲撚，而家1.幾%

40場輸左場貪玩黃忠換左張飛

有武鬼,三皇寶刀
劉勝衣, 防連擊衣, 防會心衣, 白蓮,象裘
孫臏

可以轉邊隻道士/都督?

打呂布貪懶冇出法師比佢一打五

鍾會 張梁最勁

鐘會 張梁點配裝好?

武鬼 象裘/駱裘/反射/血袍 鬼面/孫臏
武鬼 劉勝/白蓮 玉璽/魏公子兵法

每個人選七個武將
有兩個固定出陣
其他隨機五選三
雙方武將一次一隻動作輪流
若不操作30秒過後換對手下一動

新造型
呂布 貂蟬 呂妹新造型

新女武將
董白 王悅 王挑(？)

更新期程規劃

唔太睇好real time pvp
一場打咁耐，一定打黎打去都係果d人
金身撚，衝臉撚，烏龍會好撚屈

最緊要解決閃退問題

狗都唔打啦
全部唔郁上buff都得
曬時間

感覺想抄SV 2pick咁

關羽傳打到千里行個關卡左
想全3印陳到藩宮一定要升到咁上下
顏良個關李明要用破陣+玉+夾擊先有機會打得切
原來都唔係咁易

可唔可以出其他武器畀我

好彩劉備傳都升左80了

呢堆裝我差破陣槍

出新寶物 不過台服實裝應該要等成半年
而家開始儲料唔知到時又會合到咩垃圾

而家武器想要得返破陣槍同引導弓，輔助就擊破馬

100連終於成功

成7500張卷都未+10到

7500張必強

7500張保留 7900張必過
不過輔助冇用唔想升
防具+10唔到
最想升既百鍊抽唔到

抽朱雀先黎歐
青龍就差唔多次次保底

我最多果次都係連中兩張

你地係咪儲幾千張先開
青龍朱雀都咁樣

未升爆都咁高五圍

而家係咪冇人升張飛
變晒升項羽架喇

上個場用張飛

一街都項羽同夏侯嬰

幾時先有得賣勅書

其實魔豬幾有潛力 諗得過

有乜潛力？

食評：颱風秒唔到物攻，但失明率都幾高

沙漠改完夏侯嬰nerf地形+好難較岩位打呂布
魔諸雙精技+命中+玉+血毒+105%地形+厚血應該唔差

我一早轉左佢 係就係五圍高 地型無差別
但我無白扇 得把玉扇 完全係垃圾般
就算有白扇 大把人好過佢
呢隻魔王唔改技唔會有出頭天

但係沙漠場咁多金身呂布冇法師好難打 唔通下下靠花鬘 ？

金技開8精，7風同埋連策強化既話用颱風咩力水

遲d血毒打中必扣血
配玉+雙精技+105%地形應該好大力下

但防會都好多下，係咪用返孫臏好d

淨係用血毒既話用魏公子先岩

魏公子都ok 帶玉打防會可以出debuff 同道士個玩法差唔多
新沙場夏侯嬰應該變到好廢 我諗步弓支援+花鬘個combo屈好多 所以先諗魔豬頂夏侯個位
黎緊張99卷我諗緊刑道榮定魔豬

debuff命中好似好講運咁
btw睇見而家周圍都夏侯嬰衝面就煩
利申無連擊弩

每日任務咩料呀
打左十幾場pvp依家先睇到佢計我打左一場
四神琴晚一過十二點就打又冇計
激戰區又係

中bug?

有白扇可以試下既 我就無得試
如果話玉扇係魔王專武
好心就畀個主動攻擊黎喇

無論係毒定風 點都要有白扇同玉璽先得

激戰區本身打左東區
依家又有得打返
但四神要我俾一千金先可以打

白扇就一定，無玉都可以用孫臏或者魏公子

當刷魂抽箱囉

新手想問係咪無得抽武將架？ 點解搵唔到去抽

呢隻game唔抽人 抽道具

一開始得凌統 諸葛瑾 可以點變勁

點解新手會有凌統
你係咪玩緊第二隻game

最冷門既金角

呂布應該用咩寶牌

玩颱風用風書
技開加精，連強，命中/風技
佢個三串同黃忠係一樣可以轉彎

搵到張好耐之前嘅圖比你參考下

1002血
其實傷唔算太高
不過佢係沙漠唯一選擇 冇計

波動比邊個都岩用
不過遲d用mp破壞最好

加埋寶牌上大buff應該可以有1600精
好撚硬得mp攻同金身打得入
諗諗下可以一戰

魔諸 項羽 花鬘 貂蟬 劉宮 點睇？
仲未知戰車點 如果戰車破到呂布就
魔諸 項羽 花鬘 馬岱 費禕

終於儲齊1set四星嘅朱雀寶牌
大家有咩好介紹

得孟達黃忠炮車裝咗青龍效果
其他乜都無

用慣左蕭何唔慣無大buff同走位

項羽防推

紅蓮比張良或者賢者﹐打青龍就會快好多
同埋實戰都會用到
依家揀寶牌都係揀d 100%發動好
50%個d 真係望天打掛

抽人係新三國志黎wo 入錯post喇

波動nerf

夏侯嬰冇nerf，反而勁左 荒地125沙漠115

裝埋mp破壞，zoc後排任砌，或者前排上大紅串燒又得，呢隻嘢變左必出
而呂布就算啦，本身弩車定位唔係打佢，串到只係bonus

魔諸就有啲保留，佢個定位係破防，同場有熊妹同貂，應該唔會揀佢

好似只係由10%變5%傷，唔算nerf，都係要佢個突破效果

好似話50%發動或者5%傷取其一

如果項羽夏侯嬰花鬘點都出仲有35cost 上buff既一定要出一個 仲可以出邊個打到呂布同金身

項羽夏侯嬰花鬘貂，呂布被遺忘

啱啱諗到個

恒楚 21c 必中一下
裝火焰報復+玉，必秒呂布(鎖傷冇計)

可以中第一下miss第二下...
凡且我冇百鍊升唔到賊
唯有咁出：項羽 花鬘 夏侯嬰 魔豬 80虞姬

第一下玉+反彈突破應該秒到，但有另一個問題，反擊第二下會唔會必中

突破反唔到 波動先反到
所以桓楚都係貪得意先好升
賊最勁一定係嚴白虎 周倉同武安國

升左白虎，但未上過場 希望改完版有機會

武安國無百煉用倚天

大俠刀，除左呂布同孟達外，仲有邊個用好?

灌嬰，前百見有人裝，我估係防衝

鄧艾本身有突破推人其實都可以，不過多數人用佢都係玩青龍斧多

把+10般若寶刀唔識上11

隻game都唔想你升呢件
我既話留番d料等件有用既先再升好過

將D裝卡9同11等活動

返黎香港放陣假反而唔太想清任

500事件任而家先清左一半

擺啲人成個洲噉委任

無課到無限氣卷，最快應該搵d一階角從下而上咁掛

我都係擺啲二階由佢地慢慢磨

Q6.請改善出場率低落名將的武將技能效果
A:8月份要進行道士及戰車的BUFF，未來將修正水戰補助、地形補助、策略傷害減少等效益低落的武將效果，另外有計畫關羽以及魔王諸葛等S級武將的的BUFF。

好！！！

早就要啦

好多s級廢到

五子良將：無s係咪可以攞飯盒

無S飯盒都冇得你攞呀，吔屎啦

加爆發重甲俾弓騎用效果其實係咪唔明顯

除左防會我會寧願用減物傷甚至防連

我一隻用傷轉，一隻防會
係有時打pvp見人用呢件所以好奇問下

唔用金胸？
其實係睇洗左咩+12特效

我除左項羽反射
全隊防會算

金胸郝昭用

就黎升埋第二張寶牌個吸血
依家多8%吸血﹐黎緊就多10%
打千里行同激戰成日一條友行上路都頂得住

鬼島專揀玩家打，今日搶完人臨完場一半，自己就臨完場被人搶返一半

唔係我搶你

北礦我都被人搶

邊有人零晨走去佔領東西礦

我成日4點幾被人打南礦

正常鬼島refresh後即佔領，好少比人搶

d人都唔知係咪唔使訓

大約0330時D人佔完個礦，咪搵人搶囉

我之前都係打左中先 係覺得太曬時間先委任左東西先

想問下入聯合有咩用？
連登有冇聯合？招唔招人？

利申：玩左就黎一年

項羽應該用18%定身反甲定80%轉傷獸面好d

獸面耐打d
古今一血反殺超好用

再配連環槍同zoc馬？

我8點幾打南(主力守),西, 搏人返9點唔得閒打
食完lunch打中 搏人地2點開工唔得閒打
放工打北(主力守),東 過12點都可以

係中,南礦被搶機會大d

連槍 反甲（防人禁擊） zoc馬好似多d
依家好似多左人開古今唔開破釜

破釜同力拔二揀一

都有，踢咁個
有個次次都係星期5先睇任務

係收既話麻煩團長踢緊個
我地叫 西蜀旅行團

踢左，等個位師兄留名

天才

戰車新技疾走
睇埋新女戰車就可以正式決定升唔升馬岱
以為ban剩魔豬沙漠大俠呂發到圍 原來都係假希望

你睇返本身個模組，專用防具黎嫁

馬岱四槍

一定係用反射甲喎，咁多禁擊

講緊人物模形姐應該

金胸防守用,反射進攻用

轉來轉去不了

鎖血金胸反擊回返哂血

新手啲金點用好？

開人+開頭幾隻99角色既金技
千祈唔好抽箱(箱只抽免費抽同教本箱)

係咪開于禁，貂蟬？仲有邊幾隻
整左隻陸遜，岩岩先夠lv玩pvp 無裝打人唔痛，地形又用唔到法術

陸遜冇裝玩唔到
同埋督督嚟講陸督好似唔係最top
不過有愛的話可以升咗擺佢喺度直至有裝

PVP你預起馬有兩隻99+開左金技先玩到;原本就係比一班悶左好耐既人互片吸水

其實依到大部分人都統一左好耐+起馬20隻99以上
對新手期既記憶已經無乜/版本改左太多唔適用

最好講下你開到咩盤, 最勁既角幾多lv, 有咩裝咁
我地比下意見

外掛問題...

呢隻驚都要用外掛

得隻80陸遜，但我諗要有7星裝都起碼1個月後，
有個倚天劍，白諸都係新手岩用？本來想要周瑜但乜都無好似唔玩得
而加有20000金，唔知開邊隻技先

其實都唔知d人點解咁勁
委任都好似可以輕鬆屌打咁
上週本身用補打得好地地 跟著學鬼島個陣打幾場就輸左（手打）
佢只係多我一件白蓮同輔助都+曬12跟著打起上黎差勁遠
今週我試下全部委任打跟著又係好快就輸左 有時都幾佩服爭頭十個班人可以整到個委任都係咁贏既陣

唔係殺淨補師都唔敢委任

Pvp要起碼有全身7星岩用既裝+5隻99+110教本先打得起 新手短期內都唔洗諗
金除左開技之外都唔好用 亦都唔洗80就開 升到99先開都未遲
倚天劍堪用 應該要留
升人就應該升左貂蟬（打pvp)同白諸（打pve)上99先
之後就視乎你抽到咩7星武器先升咩人

正路都係咁
不過頭十班人個個都全部+12咁濟都可以委任互片真係好痴線

防具幾件都洗唔到鎖傷
輔助而家就先得兩件+12

白諸係諸葛亮？同另一隻有咩分別

白諸係賢者，黑諸係魔王，唔同職業，策略同金技都唔同

初時仲會爭論邊個勁啲，而家黑諸冇哂影

鍾會係咪改咗版先有得發圍

上橙牌谷精

周身刀無張利

諗緊嚟緊張99券畀項羽先定鍾會先

有連擊槍一定項羽

有兩把

終於狠心換兩張黃牌砌左防推比項羽, 紅蓮策比白豬
希望打青龍無咁麻煩

FULL TEAM有紅蓮白豬打團戰青龍中級14萬左右

其實呢啲萬能角好難搞，佢同君主都係，buff嘅話防守會又坦又大力，玩家冇得打，但自用嘅話又脆又冇力 唯有改技等佢有特別用途

部隊技果到可以執下既

我覺得應該部隊效果+技能都係全場對面debuff+難殺但輸出唔高咁

聽日張99卷我係咪應該用黎升郝昭

好老實
依家互秒時代出郝昭=晒位

咁倚天劍應該俾邊個用

後期真係無咩角會用...
新手時期比住曹操夠

孫權嚴白虎？

孫權比把無反仲好啦...
白虎哥不如用楊過

我pvp仲有用，幫隊友吸火力依然好用

嚴白虎唔差，自帶傷擴可以破鬼面，不過當然金身武安國一定係賊仔第一

白虎賣點係低cost

我一直都後悔升郝昭
三思

只係無以前咁屈啫

百煉金胸鬼面仲係好正

其實有可能委任都嬴咩？
先手一定無可能，就算後手都要手動清郝昭同先發撚
除非係講緊最後衝頭十鬥快無人用呢d

呢家坦好難生存，meta個堆項羽夏侯嬰張良黃忠灌嬰，有邊隻擋到

神速殺左個麻煩友先 即刻委任 基本上1/2動就委任 所以幾十秒一場 佢地對手仲要係爭頭十個班靚裝玩家 真心勁

其實大家都係用d大大力嘅唔會硬
同埋好少見佢地用先發撚
最煩都係鎖傷禁擊